DSE放榜求指引

小弟17分
中3，英1，數4，通3，設計與應用科技3，健關3
請問有咩asso有機會？沒有preference

Thanks

英文1佐應該都係FD喔

利申返，幫冇ac既朋友問

asso 唔係最少要5科2咩

英文1=FD見

thanks all,
但聽過有D英文1都收，請問知唔知 係唔係真係有呢D program？

要等waiting list

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

去bu，hkcc果d睇下，利申今年312333，係waiting list度

英文1入asso你死得
Fd la